改善聊天技巧

平時同人講嘢好似審犯咁，一問一答吾知點去延續話題，各位巴絲分享下聊天技巧